是日消夜，勿入

好撚好食

好心你 得隻蛋就咪擺出嚟

冇＄，懶

荷包蛋都唔食得